蘋果日報：忍忍忍一定要忍到11號，淘寶天貓雙11平到你驚！

屌你老母又收中共錢推淘寶

港獨基地連登咪一樣日日講淘寶返深圳玩

Hide Blocked User - 超膠

連登之前有個post講順豐，推成幾廿版

其實平幾多?

死都唔好等, 平得少少但運輸追唔上, 結果等勁耐先收到貨

唔會平太多 ，平個D叫係咩咩一千件限量
好多貨更加係用原價去減扮大劈價 ，但其實平時個價已經係減左

1111明明係和平紀念日

其實有一招係玩抽起贈品

平時正價送贈品,現在唔送

計完價錢一樣

有錢收 仲有原則可言?

達哥幫雙11賣廣告就得
毒果賣就唔得

蘋果政治意識薄弱加上心灰姐

關狗d fans追住黎負皮
不願面對

有幾多人睇完蘋果日報笑完
一蚊都無比過？

同港豬一樣 要守住香港最後一道防缐
不過叫人地守住 自己不了

唔知今年達哥又會唔會幫淘寶雙11賣廣告呢

我份人一向好公道 達哥都照屌

班友不嬲律人以嚴，待己以寛

點解咁耐都無環保人仕要求雙 11 無包裝送貨? 大陸碰不得?

買咗部55吋電視，貴100, 冇等

先用一個月時間將個價貴三倍，之後到個日就打個五折 等你班傻撚以為平咗 其實係加咗1.5倍價

戇鳩先會雙11淘寶 啲貨多到等到仆街都算，隨時會寄失先係問題
另一個唔會淘既日子就係匪支國慶黃金週

#4咩黎